【闔家都係狗】 賤朗有咩屋企人？ 全家幅畫像一眼睇晒

賤朗所有唐氏綜合症家人

葡萄牙巨星 C 朗拿度出愛錫家人，日前他就在 Insatgram 上分享一幅全家幅畫像，一次過「曬冷」自己的兄弟姐妹，畫面十分溫馨，最特別的是，這幅畫像出自他姐姐的手筆，別具意義。

朗母做雞養大賤朗

這幅巨型全家福畫作由 C 朗拿度的姐姐 Katia 繪製，畫面中的 C 朗拿度分別搭著媽媽 Maria Dolores 和另一個姐姐 Elma 的膊頭，至於 Katia 與大哥 Hugo 則站在另一邊，整個畫面都充滿著愛。

老母辛苦做雞養大佢

這幅全家幅放置在 C 朗拿度媽媽在巴西開設的餐聽，她過去曾於家鄉開設餐廳，由於生意十分好，決定再下一城，在巴西的 Casa Aveiro 開設另一間餐廳，同樣生意興隆，不知道 C 朗拿度媽媽日後會否考慮在香港開分店呢？

慘

Too much la 王騎

做多左

樓主迷朗

其實王騎老母可能先係.....

今次一般

集中反賤種好過啦

把口臭撚到

今次唔好笑

on9仔 做多左啦

你老母就做雞

王騎反朗反到癡左線

你就痴左線
琴日皇馬輸波 王將軍走去連發一堆阿朗post替佢抱不平 今日又讚阿朗顧家 你就知邊個先係最忠心

禍不及家人

王騎係咪曲線迷朗?

公開既秘密

支持牙騎 支持牙朗

你做多左啦 起返身先啦

樓主會唔會再安排多次
係意甲/歐聯賽事衝落去見呀朗
上次決賽差少少先掂到真係好唔抵